其實香港人做乜都唔會輸國際戰線

軍師：嗌時代革命會聯想港獨，要改口號，歐美唔會支持港獨

軍師：唔好舉美國旗、唱美國國歌，會令美國人反感

軍師：唔好咁多火魔法、鏡頭下私了，畫面好暴力，會失去外國人民意

軍師：唔好去加泰集會，加泰聯想到獨立，會搞到人權法案過唔到

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

捨近求遠多開戰線嫌自己未夠亂
敢支持加獨但有冇諗過加獨之後既前景?
加泰成國之後可以靠投靠邊個?
美國歐盟 定共產黨?

支持加泰係gain 0 but risk big

其實大家係關注警暴問題
美國對香港都係，從來冇叫中國回應民意，只係叫中國唔好鎮壓示威

如果講警暴問題印尼智利甚至搞返本土集會
都未排到加泰 呢個集會用警暴根本就偽命題
實際上就係支持加獨

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

點解你要咁諗

尋日勸既改集會主題又唔肯
講埋啲理由又牽強 死攬住加泰
但主題又唔敢講支持加獨 不過又要舉加獨旗
其實好肉酸

法案撚：今次唔同，話唔定會過唔到（以上原因可無限重用）
自私撚：理自己好，唔好理人咁多
你啊媽：人地個仔出去抗爭就好，唔好自己冒險咁笨

結論：香港人乜撚都咪做

明知佢唔肯改，只要有一個鏡頭影到在場得加獨標語就會出事，咁不如主動自己帶banner幫佢改

話明冇大台，可以帶埋疆藏、印尼呢啲，俾外國媒體見到，寫明對獨立冇立場

我呀媽
次次偷偷地

根本去加泰集會舉加獨旗就係支持加獨講咩都冇用

69、612我都冇出，但見到612之後就知少一個真係好少

岩，所以我唔明點解上個禮拜d人要阻燒青真寺，搞重慶大廈，明明各有各做

但係時事台係壓倒性票數反對加獨集會，咁投過反對嘅去用數量蓋過加獨嘅人咪得，雖然會俾所謂大台話騎劫，但總有用過留係連登屌佢

兄弟爬山

搞無辜嘅少數族裔好好玩？屌你老母

推你落山

另類燈神？

燒埋你屋企好唔好？

唔記得，仲有話唔好塞機場影響外國遊客
結果塞完先發現政府最驚係機場